亮碧思傳銷狗陳子希 Heison

呃過你？

咁柒既傳銷狗大學生

懷疑有friend做傳銷 成鳩日話自己創業做生意 公司名又唔講做咩又唔講
咁啱追開中大傳銷狗post見到你po呢條友（呢個唔係我friend但我知佢地係一齊玩）
咁即係我friend 9成都係做傳銷啦屌

應該都100%係